濕疹真係好撚on9

全身冇一忽好肉
脆求有冇醫生介紹 好想死
上網睇介紹親都係bb濕疹醫生介紹

🙏🏻

睇中醫

有介紹嗎🥺

我冇濕疹

有冇試過carun萬用膏

曾樹銘

有呀 之前細細一撻用係幾好
但我唔係一撻 以家係全身都發哂

中環 黃國安 教授級老醫生

柴灣高威閣 朱楚堯

🙏🏻🙏🏻

如果去到影響作息，訓覺會痕醒既地步
我建議睇西醫食類固醇

唔想用類固醇就去華潤堂買支膚立安軟膏，起碼止到痕

依隻無乜用...

痕到失眠

李祖祺醫生
個護士好閪

搵中醫睇下
同埋一定要早睡早起, 食野盡量清淡, 一星期3-4次運動, 最後你要調節自己心理, 因為好多時係神經性皮炎係發自內心

謝謝你 唉 睇左幾個中醫都冇咩效果🥺

帶口罩好鬼痕

千祈唔好睇佢
1分鐘斷診 + 不停水你去佢老婆間鋪頭買天價supplement

仲要係藍色醫生 不了

佢最on9嘅一樣嘢係有記憶咁，發過嘅地方就算好返晒冇晒痕跡，都會有一日無啦啦屎忽痕又走返出嚟

試下用dead sea mor 產品

佢頭一次就好好 之後態度就好一般 睇症又快

但佢老婆間鋪d 野又真係有d用 至少我用左大半個月後 情況好左好多

可能人夾人啦

佢第二次睇我 已經接近唔望 直接出返去拎藥

至於佢老婆就仲好笑 第一次上去就sell 一set 兩千幾蚊既supplement

個陣用完藥都無乜分別 仲好似惡化咗

再之後轉睇返一間長沙灣皮膚私家

價錢貴成倍 但至少有用+細心

謝謝

呢個堅勁

果次我買左一千蚊到 頭皮+身既護膚

李祖琪係價錢取勝 佢d藥都係普通野 我用左d supplement 後 都冇再搽佢d藥膏

成身都好多濕疹印好核突

巴打，有興趣長沙灣個皮膚科醫生

中環陳衍里，差唔多係最好果位皮膚科
我個女都睇好左

吳毓輝

佢斷症好準，不過佢幾惡，唔準問問題，因為佢響呢科已經係權威咁滯，佢基本上會講曬你要知道既野，真係唔明唔記得，護士會同你聯絡
響診所撞過郭富成

點樣退印可以快d..有d位已經冇出 但係個印唔識退咁
同埋有冇邊隻止痕好用

浸大中醫有個女醫生 睇皮膚既
唔記得姓乜 好似叫嘉慧
之前睇過一排都ok

真 濕疹真係好撚on9
加油啊

留名

圍爐

余嘉慧

我都係睇呢個

分享下🙏🏻

激光

過來人，調節飲食、休息、壓力調節係好重要
同埋可以留意自己有冇食物敏感
我係有食物敏感食咗之後皮膚會紅會痕 r傷就同濕疹一齊發

黎緊book左igg test

戒口之後真係成個人舒服哂希望你都快快脫苦海

一出世全身有濕疹
一路睇公立皮膚科吊住
上年塊面細菌感染
上佢度睇順便醫埋濕疹
我叫佢開非類固醇藥膏
睇幾次手瞓摺位好返哂

排咗沈祖明先？

用漂白水

Lush果隻醫濕疹cream有冇用

濕疹係免疫系統疾病. 身體將一D無害外來物當病毒 / 細菌咁打
導致皮膚長期發炎.

如果仲係BB, 可以考慮養貓狗, 會令到BB多D接觸唔同類型既外來物, 免疫系統可以多D練習咩係有害, 咩係無害.

成年人只能夠做多d運動, 規律休息, 平衡飲食, 避開致敏食物
令免疫系統平衡D, 唔好過度敏感
某程度來講係基因病, 類固醇只能夠短暫幫到你, 無辦法根治

重點：
心理壓力；
早睡早起；

食？我以前乜都戒，而家除左羊肉乜都食。

藥物只係輔助，你記住係要治標。

貴唔貴

多謝巴打

細個全身都係濕疹
夏天都要著冷衫遮住
試過俾人見到 真係唔敢同我傾計

最後無食藥 自然好返
係狂搽凡士林
同埋控制住真係唔好r

貴
佢無寫明診金(應該$800）
可以齋配藥膏(萬金油size~$100/盒）
睇一次+拎兩三盒膏都~$1500果時做政府無保險要自己出哂

收費大約幾多，被濕疹搞咗成年

有冇搽過金銀花水？
我擦完覺得好左D

有冇試下狂做運動

唔知關唔關大汗事

我明，
最簡單嘅沖涼同出街都變成煎熬，
每日三分一嘅時間就係擦cream同藥膏，
每朝最驚就係見到傷口痛/惡化/又有新濕疹

加油

黃色醫生

戒以下，糖 甜 奶，

其實冇乜用，戒完之後都一樣係咁

遠志中醫 李廣冀
真心好得
但要忍得口

本身我腳爛曬流水，食左兩個月左右
冇乜錢就停左
但係停左一個星期
對腳奇蹟冇曬
而家我仲有少少底
但唔嚴重

p.s. 戒糖同做運動好緊要

800蚊一個星期藥
早晚食一次
有苦參膏
搽完係涼涼地舒服既

會冇咁痕

診金700到 你可以打去問吓
濕疹嘅話淨係藥膏佢可能會比一兩盒你
再加一啲佢自己開嘅潤膚膏
1500有找

P.S 老人家有啲脾氣記住唔好駁嘴唔好打斷佢講嘢

其實濕疹唔洗醫
個個初初生醫疹都係想不斷搵辦法醫
試中醫試西醫試呢樣果樣
醫極唔好個人又煩躁
其實當你知道左濕疹個習性同熟悉左佢地個循環
病情就會好轉

同埋西醫醫濕疹最治標唔治本，可免則免

中醫胡東流

試下佢先

要打電話book時間先
如果嫌貴可以排沈祖明(不過好似要排年幾)

其實一直見到好多巴絲都畀濕疹搞到好撚灰
我自己都有濕疹 諗緊如果係呢度開個google sheet 等大家一齊整個濕疹中西醫、偏方大全etc會唔會有人理我....

第一個留名

無濕疹 但皮膚都唔好個類
明白皮膚有問題既感受,最慘係正常人覺你食錯野搞成咁

Lm

第一 你要夠休息 不要捱夜
第二 呢排落雨 天氣濕 你要去濕 你去街市買生薏米同熟薏米（好平 大約十蚊一包）買完煲水飲 當水咁飲 3-4日左右會覺得個人冇咁濕重同舒服的
第三 屋企要保持乾爽 開冷氣或者抽濕機
第四 睇中醫 要搵過岩既中醫 通常食一兩劑就會覺得個人舒服左嘅（唔啱要即刻轉，唔係會食壞個人）

利申 我都有濕疹 最差都係全身有 而家已經好返九成

就嚟揸完成樽先好得個少少冇乜分別

lm

我用2樽好左7-8成 唔用會唔會番發就唔知

我識個大學師兄做營養師，幫過好多人解決濕疹問題

洗唔洗幫你問問.....

由細到大都有濕疹不過時好時壞，中學個陣係成日都又紅又腫，差唔多一個月就要同醫生報到一次，後尾進化到有埋急性皮膚炎，要打埋消炎針。
睇過三個唔同中醫(宜家睇第三個), 第一個太保守，係保養到身體，但睇左成年都係有濕疹。第二個太進取，逼啲毒素，逼到全身爛哂，個頭腫到豬頭咁，個一刻有諗過不如死左去算。停左藥之後，皮膚係好左，不過真係怕左中藥。之後，又睇返西醫。
最近，覺得身體太係太差，又便秘，又出唔到汗，又失眠，又濕疹咁，都係搏一搏睇埋最後一次中醫。第一個星期冇咩好轉仲惡化左，又係急性皮膚炎，成條頸同面都流黃水(不過係自己衰冇戒凍飲，仲吹左成日冷氣)，星期二即刻搵中醫急救，轉左藥同試咗針灸(全身共50針)。個晚即刻訓得好左，同埋呢個星期戒得好清(主要食粥同烚菜，一兩餐飯)，學中醫話要餓死哂啲菌，加左少少藥膏幫手，又聽佢講多啲休息。到今日啲紅腫退哂，甩緊死皮，啲傷口都埋哂。
好多謝你睇到呢到，希望你嘅濕疹都快啲好返，啲皮膚又白又滑

唔記得講
佢淨係收cash
信用卡/EPS果d都唔收

所有皮膚病都好撚ON
祝大家康復

中醫好似返無迫毒依樣野
早幾日中左毛囊炎,目前可以唔理佢,但食左西藥都生多左

我覺得食西藥係治標唔治本，尤其係長期皮膚病個啲，通常都係有咩醫咩，唔能夠根治

見有人毛囊炎睇1,2次西醫就無事
無計,中醫太貴...搵個夾既又難好燒錢

中醫最慘係要長期睇，下下幾百蚊一星期，仲要睇幾個月，都幾燒錢

我理你